極不安，兩條麻甩佬去旅行間酒店房竟然係一張雙人床...

七點左右，到酒店check in...個職員已經好奇怪咁望住我
一開房門見到張床打左個突。
我問佢做咩唔book兩張床...
佢話可能睇錯左

E家我仲坐左係張凳到

一陣灌醉你再借d 意一齊沖涼
落樓下買定套啦傻仔

其實我都成日同男仔朋友同床訓 好正常

P.S. I AM NOT GAY

朱古力

第一次去旅行咁忐忑，識左佢咁耐都睇唔出

菊花開發

有冇買到催情朱古力

著多幾條底褲瞓覺

真係fd唔會介意囉

呢啲嘢同食榴槤一樣
未食過，緊係覺得臭好難頂
離遠都想嘔
但你試一次，含一啖
你就會發現
含撚爆菊先係你鐘意嘅嘢
利申我都係

轉房定轉機你自己諗

其實連登係咪已經變咗全港最大同志討論區

香港係國際同性戀都會，任何討論區都係Gay

屌你 我成日都係咁喎

樓主有賽後報告未

其實有咩問題？好朋友一齊訓姐

試過,, 其實好少事,, 本身唔係先天性隱藏基佬一上床就訓啦,, 點會諗個FRD會唔會摸自己

小心唔好亂食朱古力

諗諗下有d似我上次同個frd去旅行，佢又係話唔記得左，bk左雙人床，不過佢係女

互射咗幾多次

屠龍勇士

應該連巴打都忘記左佢係女仔

兩個男一張單人床都試過

明明係樓主自己有野，先會介意。

正常唔係gay, 點會唸訓一張床會發生事。

唔係日本嘅話應該都ok嘅

你菊花可以落定石屎先

經常性都係咁喎，反正基唔基未去果陣都知啦

btw、試過四條友碌大床揸蘿友

酒店屈房掉你地入去渣

無錯，真正好兄弟應該同一張床，揸屎忽屎到天光

Hehe

套都唔洗買啦
男人唔會大肚

大學屈蛇兩條仔訓單人床咪又係咁

69

仲有ky，依樣野唔少得

海闊屄窿

青頭，個套係為左衞生
利申，非gay

有次同個fd去日本旅行,有日去到間成人玩具既鋪頭 入面有隻咩催情朱古力,我地覺得新奇就買左一盒

夜既返到酒店,我同我個fd就諗住試下 點知我地不知不覺咁食左成盒 之後開始黎料,我地下面越黎越硬 開始時大家都只係係床上打j 點知扛極都唔出,反而更想扑野

於是我fd忍唔住想插我 點知試左好耐都唔得 之後轉我插佢都插唔入

最後我地69幫大家含到出 完事之後仲攬住訓 到第二日大家就當無事發生過

利申:非gay

上次同嗰朋友 去大陸酒店
無兩張單人床 得張雙人床都係咁

咁少事都拎出嚟講

一齊訓有咩問題

唔知你假膠定真膠，如果真膠你都幾撚on9下

如果係大陸酒店既包哂 間房有 只需比錢買

大學點同，搵碌鳩拍人塊面都好正常

個陣係外國讀書同個exchange黎既香港人去旅行 間酒店間間房都係得一張大床 咁諗住算冇所謂啦 女仔就話唔係咁好姐 去完發覺條友係gay......

上個月同成班fd 去旅行 咪又係咪一張床2條仔訓
本身都熟到可以一齊沖涼

一次半次算數啦 打場波 友誼永固
p.s. 事前記得食朱古力 好有feel

屌

出pool要比人鳩拍面
將佢性取向拍到返正途

有咩問題

我同姐妹成日一齊訓

屌左未?

hehe

下，有嘅咩，點解我未見過
係咪個d時鐘酒店先至有

你個friend唔覺得係咩一回事先係正常
等於男仔一般會覺得同個女仔friend一齊訓會唔係咁好 有其他關係另計啦
而你居然覺得同男仔一齊訓有問題

去超市買番梘，準備執😂😂

樓主有隱性gay因

磨令你把黑劍未先?

樓豬係gay

我都試過，除左鼻鼾聲之外冇問題

[dragon boat fing j]

[dragonboatfingj]

Book房果個on9

利申 試過

其實係你內心有基情嘅種子先會咁避忌

正

今晚一定有排玩

好正,起身實成身精黐笠笠

利申:非gay

樓主唔見咗人，應該比人調教緊

一支wd40搞掂啦

屌之前試過，仲要成十日同床，爭被爭到仆街

[sosad傻]

諗起呢條片
咁啱又世界杯
樓主今晚你地睇波會唔會都係咁

變Gay登了

唔記得講，有晚仲要同佢行完信長書店，個晚真係諗番起都好L尷尬

要平係咁架

最緊要確保對方都唔係gay先好

樓主坐左響張凳到，咁樓主朋友跪咗前面

人地點會諗到兩個on9仔去開房

點解以傢兩個男仔睡同一張床，會有噉多幻想嘅！

以前都好平常的

利申：絕對沒有Gay嘅思想

其實有咩問題
都係咁樣瞓覺㗎啫

沖完涼興恰恰個fd擒上嚟問想唔想試下含..
間房就得你同佢, 冇人知, 人一世物一世, 真係唔試下?

兒登真係小小事都大驚小怪

拎多張被啦

個時貪平住平野同民宿，張床細撚到，我同佢晚睌唔係搶被凍撚醒就係手打或者腳踢醒，去成十幾日，日日朝早仲要玩到鬼死咁攰，痛苦到一個點

清晨q射特別多, 師兄識波

睇到扯咗

利申:非gay